自 己 枱 會 唔 會 放 私 人 野？

返左5年工到，但我自己張枱淨係擺左同事啲旅行souven 同文件野 眼見啲同事又放figure又放花花草草，有個仲癲 掛左個豬咀係度浪起

你地會唔會擺私人野

會
唔會

叉電線算唔算

最多放個水杯同叉電線囉
唔會同間公司有歸屬感

個 枱 太 細 ， 放 完 hardcopy 已 經 冇 乜 位 靜 。得 水 杯、風 扇、一 個細 植 物

自從做過日本公司後, 慣左每日收工都要清晒張枱, 擺越少野越好, 多一件就多份麻煩。私人野留返屋企啦

杯

big4表示

檯面唔會
櫃桶就放好多狗屎垃圾
拖鞋運動衫游水野放曬係度

唔會，準備好隨時走得，個勢唔好輸俾老細
仲要得閒就進修下，唔好俾佢食住你，好似無左呢份唔得咁

得啲水杯 風扇
預自己做唔得耐 隨時閃

一隻杯 一條叉電線
無乜野好放

我杯都冇，定期每月買支水拎個樽裝水

風扇，插頭，杯

呢個真 佈置下屋企好過

無，得條就爛既 usb擺係公司only,方便隨時行人兼唔會俾錢打工，買隻杯帶支筆都無
利申：做左6年

唔會啦，張枱太多野影響工作，見到d 8婆admin 真係放到成枱都係

唔會

會 因為有D裝飾野屋企無位擺
同埋會放雜物係枱底 廢事擺係屋企阻掟

周庭本人？

屌 我都係

唔會 又唔係自己屋企 得風扇仔同個杯 唔驚辭職個陣有排執咩 好柒架嘛
同埋對公司一啲歸屬感都冇

會

細盆植物
一舊muji買落按摩嘅嘢
keyboard自己砌嘅機械鍵盤
headphone 兩個

放左好大堆玩具裝飾
不過預計今年內走人
所以舊年聖誕開始分批攞返屋企
宜家剩返少少慢慢攞走

水杯
兩樽即溶咖啡
一樽VOSS水
差電

識管理嘅會睇埋你張枱

成副身家

邊睇

打錯，點睇法愈少野

可能係冇歸屬感

唔通逼你放多d野係到

間公司好咪擺多啲囉

擺左個枕頭

越做得耐會越嚟越多，但呢個公司每一兩年就調一次位，每次調位又會掉吓啲立雜野咁。

第一份工真係當佢屋企 所以個個都擺勁多

以前PS4 都拎埋返公司
毛毛拖鞋同冷氣被算私人野定公司野? 完全為左係公司用而買

對公司零歸屬感，沒野想擺

放得多 代表你甘願做公司奴隸
唔放代表你有機會就走 所以我唔放

我d氣根生左係張台度

枱面就杯杯碟碟全套餐具茶壺水壺，成個廚房咁
櫃桶就放運動衫拖鞋沖涼洗頭毛巾之類，成個廁所咁

水樽一個
其他同事一系列公仔/花草

乜都無
杯都係用公司嘅
比人炒 / 唔做嗰日可能兩手Fing Fing 走

我淨係得個杯 冇咩需要帶返公司

喇叭，叉電線，電話架

冇記錯的話
你擺左樣野係公司枱面
果樣野會變左公司財產
到炒果日先拎走有機會唔俾你攞走

狗工 冇枱
locker長擺制服同榮光歲月

公司玩hotdesk表示.
日日要執返晒野入locker, 日日要走鬼.
唔會放私人野

唔會 台面都係得差電，杯，風扇 預隨時走人

只係放左隻扭蛋上電腦上面
唔好太多

杯 叉電線 細仙人掌 方便隨時走

飛機杯

將屋企冇用,又唔想掉既野,全都擺晒係公司,可止檯面,檯底,公司既倉,都比我擺左好多野XDD

巴打我地係咪同公司？
我嗰到有個靚仔放拖鞋喺公司
好臭
射左好多

櫃筒放住隻人形公仔
貼上衰老板時辰八字

大把人放拖鞋係公司
夏天落大雨用黎救命

唔會，有啲就成個植物公園咁，有啲就figure，有啲就全家福

諗起佢唔撈果陣執野就煩，唔通一間公司打死一世工咩

魚缸盆栽樣樣齊
成棵樹擺撚埋係走廊

我公司都有唔少人放魚缸
我自己就多數放多 set 衫褲係公司，方便運動後換就算
枱面真係私人野應該得杯

煩膠心理學撚
望左邊=講大話

唔會 愈簡單愈好

會，放一大堆figure玩具扭蛋，返工辛苦時望吓解壓，無聊時可以玩吓～返工時間多過屋企，環境幾重要。

正常辭職有計劃，到時每日攞一件走完全冇問題。

永遠唔放嘢，提醒自己係打緊份工唔係嫁咗比份工

Sor lo

唔會
連用開嗰兩枝私人筆都會拎返屋企

stick咗香港獨立文宣

放左盒糖

放唔放有荀工都走架啦 關咩歸屬感事

放左blackpink 2019日歷，seulgi既相
有面霜，手霜，搓手液，香口膠，筆盒
ipad,，杯，記事薄
我部電腦wallpaper都換左做之前有單衛生巾job既日本女藝人

垃圾崗黎，但我馮二四五收工都會執返好晒落櫃桶俾阿姐第二朝清潔我張枱

咁撚樣又上熱門

我痴埋文宣呀，有咩問題？

yes

個樽重用對身體唔好㗎

可唔可以講下有乜野可以進修

公司既私人嘢得一個盒
拎起就走 頭也不回

唔會逼，只係會喺心裡面打個記號咁囉

張檯空到人地以為我last day

返工本身都係獻祭自己時間同健康去換錢，理論上同賣腎差唔多

Same，係HKTVMALL每次一野買幾箱水，日日用樽飲水。

除左差電牛同線，冇自己野

用公司俾既杯同文具

返左幾年工
咩私人野都唔會放
連個保溫杯都日日攞走

收工後只有一個公司派的月曆在枱面
利申：公司不准人放私人物品在桌面，老闆不喜

擺左半打以上車仔
我上司擺MG級高達

+1

仲幫襯士多

唔會, 永遠唔會真心同公司有親, 同同事做真心FRD
係到食唔係到柯

屌你同路人，我就得一支水，一條充電線係自己野

一路都唔會
直到屋企人送左個鎖匙扣裝飾
我又唔想扔又唔知擺係邊
最後決定擺係公司枱

有，但所有野係可以黎手掉曬去，兩手fing fing 隨時走得....

個啲黃豆咁大粒鎖匙扣我會mix 埋一齊成個流星鎚咁，一秋秋其實幾靚

問佢借dom

好多菌

其實某程度上枱面放幾多野都代表你對間公司咩心態

水 碎銀包 糖 紙巾
有兩個MON放太多野會擋住
利申啱啱入職

D人咪好鐘意貼相呀 貼金句
咩加油個d 我唔會貼依d野
曾經俾同事話我唔佈置我個位
心諗 關你咩事姐？

杯、叉電線、筆記簿
叉、匙羹
即沖燕麥、茶包、軟糖